非常重要！！大家忽略咗一樣好重要嘅嘢呀！！

就係班速龍同防暴唔撚夠膽入機場嘅個事實

出左禁制令啦